有無人屋企會掛全家福？

以前見到人地屋企有張全家福
會覺得好奇怪
但係依家大個之後
覺得老豆老母越嚟越老
如果以後一個唔覺意真係走咗
我怕會無啲野係到留念而成為遺憾
其實係咪應該襯佢地健健康康
就的佢地去影相？

但係衰在自己on9毒撚性格
平時又同屋企人無兩句
無喇喇叫佢地去影全家福好奇怪咁

話有特價，好抵，一家人去影吓咁
大家著靚靚去影，好開心

影啦，唔好俾自己後悔

影一次最多咪三幾千 但你唔影就可能會後悔一世

上兩年我地全家人，連埋阿哥老婆加BB去影，
而家離咗婚，D相好撚眼冤

唔影就等後悔

我屋企全家福一年影4次
一家4口，邊個生日都影一次

放咗一家人去日本玩概相

屋企得兩兄弟 同老豆老母
兩個都媾唔到女
基本上影完都唔會眼冤既
當留念用途啫

如果真係去影嘅話
普遍價位係幾多到

呢個問題困擾左我成年
有無人可以狠狠咁樣打醒我
同我講失去左先嚟後悔係無用

支持巴打同屋企人影
唔好將來後悔

有全家福不過冇我
果陣未出世

襯依家全家齊齊整整
再去影全家福囉

珍惜人前人

有無邊到影全家福推薦

自己買腳架影？

珍惜眼前人呀，我係人辦

節哀順變

哎吔，唔洗講呢啲老土肉麻嘢啦
不過講真，好彩都多影相，叫有啲回憶睇返

我屋企勁少合照
由其自己出左社會之後
根本無乜機會陪佢地
最多只係食餐飯 飲個茶
各自做自己野

其實正常黎講
點先算係正常既一個家庭

有時會好想知其他人既處境
想去比較一下